有咩美股有爆升潛力？

仲未被市場發掘

ark 算啦

我知但點解要話你知？做咩要俾錢你賺

你覺得連登仔憑咩去睇得中一隻未被市場發掘既股？

咁間唔中實有ge, 幾多人信啫， 好似tesla 跌到4百幾有幾多人敢買？

你都賺夠 都想比人賺下

TVIX

暫時持有

CCL（$12入）
BA（$120入）

AAL
RCL
NCLH
OXY
CPE
NKLA

BA
DAL
AAL
TSLA
OXY
CCL

睇好雷神公司

ccl aap ual ba oxy tsla

英雄所見略同

跟誰學

如果唔係9估藥/油股既話
圖派會做到
但冇圖派會公開自己條rule

QQQ

合拼左喇

就係講合併左個間，吾記得佢個新名係咩，叫慣雷神

睇好bynd

JD, 網易，baba, lk 唔係鳩up睇下基本面就知買得過 黎緊仲過哂香港上市 只升不跌

AAL CCL

Rtx 有冇中文名

Zm 一隻只升不跌嘅支那股

zi

docu ddog

雷神技術公司

所以明明都係雷神

連登六寶

Ddog識貨

UAL呢

有乜問題
低位升左好多
黎緊2，3年回復到武漢疫前
當升番高位9成 都仲有大把水位

zm
睇300

想發達就自己落足本做功課啦。

2,3年太耐啦

ccl
rcl
nclh
ual
dal
aal
ba
rtx
oxy
htz

講得出呢句已經知你無知啦，你講比佢知水佢入股咪托高個價等你賺更多囉

Ivr

MA

巴打仲無知我諗成個連登齊齊入貨都係托到一兩個價位幾秒
定係我認真左

PDD
BIDU
BABA

MOS 你睇番2008年糧食危機 佢股價由十幾蚊升到一百蚊 d 糧食冇左 一定要買番d化肥種過

過哂氣啦 上唔返
bynd啦

SQQQ

跟格sir買
尋晚kelly都係咁講

sqqq

Tester

格蛇愛股
ilmn
isrg
tsla
bynd
sq
ccl

好快財務自由